msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VVV 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-05 09:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Fulvio Senore <mailing@fsoft.it>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: E:\\C_Prg\\vvv (virtual volumes view)\\src\n"
"X-Poedit-Language: Chinese Traditional (Taiwan)\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: E:\\C_Prg\\vvv (virtual volumes view)\\src\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:174
msgid "Enter or select the volume to catalog"
msgstr "輸入或選擇路徑來建立索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:183
#: view)\src/exportdata.cpp:223
#: view)\src/opencatalog.cpp:174
#: view)\src/restore.cpp:168
#: view)\src/restore.cpp:180
#: view)\src/update_volume.cpp:198
msgid "..."
msgstr "..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:186
msgid "Volume name"
msgstr "索引名稱"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:196
msgid "Get volume name"
msgstr "擷取路徑名稱"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:204
#: view)\src/dlg_file_information.cpp:170
#: view)\src/exportdata.cpp:230
#: view)\src/exportdata.cpp:248
#: view)\src/mainframe.cpp:856
#: view)\src/restore.cpp:187
#: view)\src/restore.cpp:205
#: view)\src/update_volume.cpp:204
msgid "&Help"
msgstr "幫助(&H)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:209
#: view)\src/mainframe.cpp:869
#: view)\src/mainframe.cpp:4054
msgid "Catalog"
msgstr "建立索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:212
#: view)\src/update_volume.cpp:212
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:215
#: view)\src/update_volume.cpp:215
msgid "Current folder"
msgstr "目前目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:218
msgid "Previously cataloged volumes"
msgstr "先前已建立的索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:288
#: view)\src/update_volume.cpp:270
msgid "The volume path is missing"
msgstr "錯誤：沒有選擇路徑"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:293
msgid "The volume name is missing"
msgstr "錯誤：沒有索引名稱"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:310
msgid "This volume name is already present in the database"
msgstr "錯誤：已有相同的索引名稱"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume.cpp:357
#: view)\src/update_volume.cpp:297
msgid "Select the volume to catalog"
msgstr "選擇路徑來建立索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume_functions.cpp:328
msgid "Number of added files: "
msgstr "會增加的檔案數："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume_functions.cpp:329
msgid "Number of updated files: "
msgstr "會更新的檔案數："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume_functions.cpp:330
msgid "Number of deleted files (not counting those in deleted folders): "
msgstr "會刪除的檔案數（不包含會被刪除資料夾中的檔案）："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume_functions.cpp:331
msgid "Number of deleted folders: "
msgstr "會刪除的資料夾："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume_functions.cpp:332
msgid "Number of unchanged files: "
msgstr "不會更動的檔案數："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/catalog_volume_functions.cpp:333
msgid "Do you really want to update the volume?"
msgstr "你確定要更新索引嗎？"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:77
#, c-format
msgid "Unknown locale code '%s' in registry."
msgstr "語言列表中沒有 %s 的語言。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:94
msgid "(Use default language)"
msgstr "（使用預設的語言）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:96
#: view)\src/mainframe.cpp:2334
msgid "Chinese"
msgstr "Chinese (中文)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:97
#: view)\src/mainframe.cpp:2344
msgid "Croatian"
msgstr "Croatian（克羅埃西亞語）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:98
#: view)\src/mainframe.cpp:2340
msgid "Czech"
msgstr "Czech（捷克語）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:99
#: view)\src/mainframe.cpp:2349
msgid "Dutch"
msgstr "Dutch（荷蘭語）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:100
msgid "English"
msgstr "English（英文）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:101
#: view)\src/mainframe.cpp:2337
msgid "French"
msgstr "French（法語）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:102
#: view)\src/mainframe.cpp:2338
msgid "German"
msgstr "German（德文）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:103
#: view)\src/mainframe.cpp:2339
#: view)\src/mainframe.cpp:2342
msgid "Hungarian"
msgstr "Hungarian (匈牙利語)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:104
#: view)\src/mainframe.cpp:2347
msgid "Italian"
msgstr "Italian（義大利文）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:105
#: view)\src/mainframe.cpp:2346
msgid "Japanese"
msgstr "Japanese (日語)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:106
#: view)\src/mainframe.cpp:2341
msgid "Polish"
msgstr "Polish（波蘭語）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:107
#: view)\src/mainframe.cpp:2335
msgid "Portuguese"
msgstr "Portuguese（葡萄牙語）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:108
#: view)\src/mainframe.cpp:2348
msgid "Romanian"
msgstr "Romanian（羅馬尼亞）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:109
#: view)\src/mainframe.cpp:2343
msgid "Russian"
msgstr "Russian（俄文）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:110
msgid "Serbian (cyrillic)"
msgstr "Serbian (cyrillic)（塞爾維亞語（西里爾文））"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:111
msgid "Serbian (latin)"
msgstr "Serbian (latin)（塞爾維亞語（拉丁文））"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:112
#: view)\src/mainframe.cpp:2336
msgid "Spanish"
msgstr "Spanish（西班牙文）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:113
#: view)\src/mainframe.cpp:2343
msgid "Ukrainian"
msgstr "Ukrainian（烏克蘭語）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:122
msgid "Select your preferred language"
msgstr "選擇語言"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:123
msgid "Language selection"
msgstr "語言選擇"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/chooselang.cpp:137
msgid "You must restart the program for this change to take effect."
msgstr "您必須重新啟動程式以更改語言。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/choose_virtual_folder.cpp:157
msgid "Please select the virtual folder that will receive the selected files and/or folders:"
msgstr "請選擇欲對映的虛擬目錄："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/choose_virtual_folder.cpp:169
#: view)\src/choose_virtual_folder.cpp:187
#: view)\src/dlg_file_information.cpp:164
#: view)\src/exportdata.cpp:235
#: view)\src/exportdata.cpp:256
#: view)\src/object_description.cpp:158
#: view)\src/object_description.cpp:174
#: view)\src/opencatalog.cpp:181
#: view)\src/opencatalog.cpp:197
#: view)\src/restore.cpp:192
#: view)\src/restore.cpp:213
msgid "&OK"
msgstr "確定(&O)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/choose_virtual_folder.cpp:173
#: view)\src/choose_virtual_folder.cpp:184
#: view)\src/dlg_file_information.cpp:167
#: view)\src/exportdata.cpp:239
#: view)\src/exportdata.cpp:253
#: view)\src/object_description.cpp:162
#: view)\src/object_description.cpp:171
#: view)\src/opencatalog.cpp:185
#: view)\src/opencatalog.cpp:194
#: view)\src/restore.cpp:196
#: view)\src/restore.cpp:210
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/convert_db_unicode.cpp:520
msgid "Conversion is about to start: a message will tell you when it will be completed."
msgstr "轉換即將開始，轉換結束時會有訊息通知。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/convert_db_unicode.cpp:546
msgid "Conversion completed"
msgstr "轉換結束"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:155
msgid "Description:"
msgstr "描述"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:255
#: view)\src/exportdata.cpp:524
#: view)\src/exportdata.cpp:526
#: view)\src/mainframe.cpp:1297
msgid "Name"
msgstr "檔案"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:259
msgid "Value"
msgstr "值"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:302
#: view)\src/mainframe.cpp:1415
#: view)\src/settings.cpp:249
msgid "Channels"
msgstr "聲道"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:304
#: view)\src/mainframe.cpp:1410
#: view)\src/settings.cpp:245
msgid "Sample rate"
msgstr "取樣頻率"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:306
#: view)\src/mainframe.cpp:1405
#: view)\src/settings.cpp:241
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:307
#: view)\src/mainframe.cpp:1400
#: view)\src/settings.cpp:237
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:308
#: view)\src/mainframe.cpp:1395
#: view)\src/settings.cpp:233
msgid "Genre"
msgstr "類別"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:310
#: view)\src/mainframe.cpp:1390
msgid "Number"
msgstr "編號"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:311
#: view)\src/mainframe.cpp:1385
#: view)\src/settings.cpp:225
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:313
#: view)\src/mainframe.cpp:1380
#: view)\src/settings.cpp:221
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:314
#: view)\src/mainframe.cpp:1375
#: view)\src/settings.cpp:217
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:315
#: view)\src/mainframe.cpp:1370
#: view)\src/settings.cpp:213
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:316
#: view)\src/mainframe.cpp:1365
#: view)\src/settings.cpp:209
msgid "Artist"
msgstr "演出"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:321
msgid "File date"
msgstr "日期"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:322
msgid "File size"
msgstr "大小"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:322
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:323
#: view)\src/mainframe.cpp:937
msgid "File name"
msgstr "檔名"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:331
msgid "Virtual path"
msgstr "虛擬路徑"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.cpp:335
#: view)\src/mainframe.cpp:1315
msgid "Physical path"
msgstr "實體位置"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:191
msgid "Use this window to export data to a CSV file"
msgstr "將資料輸出成 CSV 格式"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:195
msgid "Comma"
msgstr "逗號(,)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:196
msgid "TAB"
msgstr "跳格(TAB)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:197
msgid "Pipe"
msgstr "管線(|)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:198
msgid "Separator"
msgstr "分隔符號"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:202
msgid "Include headers"
msgstr "包含標頭(header)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:207
#: view)\src/mainframe.cpp:968
msgid "All physical volumes"
msgstr "所有實體索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:208
msgid "Selected physical volume/folder"
msgstr "已選擇的實體索引或目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:209
#: view)\src/mainframe.cpp:970
msgid "Selected virtual folder"
msgstr "已選擇的虛擬目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:210
msgid "Export"
msgstr "輸出範圍"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:214
msgid "File name:"
msgstr "儲存位置："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:309
msgid "CSV files (*.csv;*.txt)|*.csv;*.txt|All files (*.*)|*.*"
msgstr "CSV (*.csv;*.txt)|*.csv;*.txt|所有檔案(*.*)|*.*"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:336
msgid "Please enter a file name"
msgstr "錯誤：請輸入儲存位置"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:341
msgid "The output file already exists: do you want to overwrite it?"
msgstr "檔案已存在，是否複寫？"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:344
#: view)\src/exportdata.cpp:358
msgid "Unable to create the file."
msgstr "錯誤：沒有辦法儲存檔案。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:524
#: view)\src/exportdata.cpp:526
#: view)\src/mainframe.cpp:1302
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:524
#: view)\src/exportdata.cpp:526
#: view)\src/mainframe.cpp:1306
msgid "Ext"
msgstr "副檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:524
#: view)\src/exportdata.cpp:526
#: view)\src/mainframe.cpp:1310
msgid "Last modified"
msgstr "最後編輯"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:524
msgid "PhysicalPath"
msgstr "實際路徑"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:524
#: view)\src/exportdata.cpp:526
#: view)\src/mainframe.cpp:958
#: view)\src/mainframe.cpp:1318
#: view)\src/mainframe.cpp:1323
msgid "Description"
msgstr "註解"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:526
msgid "Volume"
msgstr "索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.cpp:526
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:738
msgid ""
"This catalog file does not exist:\n"
"\n"
msgstr ""
"錯誤：下列的索引檔無法讀取：\n"
"\n"

# Part of the File menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:800
msgid "&New..."
msgstr "新增(&N)..."

# Part of the File menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:801
msgid "&Open..."
msgstr "開啟(&O)..."

# Part of the File menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:802
msgid "&Export..."
msgstr "輸出(&E)..."

# Part of the File menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:804
msgid "&Backup..."
msgstr "備份(&B)..."

# Part of the File menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:805
msgid "&Restore..."
msgstr "還原(&R)..."

# Part of the File menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:807
msgid "E&xit"
msgstr "離開(&X)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:808
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

# Part of the Edit menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:810
msgid "&Add To Virtual Folder..."
msgstr "新增至虛擬目錄(&A)..."

# Part of the Edit menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:812
msgid "&Rename...\tF2"
msgstr "更名(&R)..."

# Part of the Edit menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:813
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

# Part of the Edit menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:815
msgid "&Object Information..."
msgstr "物件資訊(&O)..."

# Part of the Edit menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:817
msgid "&New Virtual Root Folder..."
msgstr "新增虛擬根目錄(&N)..."

# Part of the Edit menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:818
msgid "New Virtual &Subfolder..."
msgstr "新增虛擬子目錄(&S)..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:820
#: view)\src/mainframe.cpp:846
msgid "&Options..."
msgstr "選項(O)..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:822
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

# Part of the Volumes menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:824
msgid "&Catalog Volume..."
msgstr "建立索引(&C)..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:825
msgid "&Update Volume..."
msgstr "更新索引(&U)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:826
msgid "&Volumes"
msgstr "索引(&V)"

# Part of the View menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:828
msgid "&Physical View"
msgstr "實體模式(&P)"

# Part of the View menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:830
msgid "&Virtual View"
msgstr "虛擬模式(&V)"

# Part of the View menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:831
msgid "&Search View"
msgstr "搜尋模式(S&)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:833
#: view)\src/mainframe.cpp:3167
msgid "Show in physical view"
msgstr "在實體模式中檢視"

# Part of the View menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:834
msgid "Go &Up One Level"
msgstr "到上層目錄(&U)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:835
#: view)\src/mainframe.cpp:2578
#: view)\src/mainframe.cpp:2615
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:836
#: view)\src/mainframe.cpp:2579
#: view)\src/mainframe.cpp:2616
msgid "Collapse"
msgstr "收合"

# Part of the View menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:838
msgid "&Toolbar"
msgstr "工具列(&T)"

# Part of the View menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:840
msgid "Status &Bar"
msgstr "狀態列(&B)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:842
msgid "Vie&w"
msgstr "檢視(&W)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:848
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:851
msgid "Help &Contents"
msgstr "幫助(&C)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:855
msgid "&About VVV..."
msgstr "關於 VVV(&A)"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:863
#: view)\src/mainframe.cpp:4048
msgid "New"
msgstr "新增"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:863
#: view)\src/mainframe.cpp:4048
msgid "Create a new catalog"
msgstr "新增一個索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:866
#: view)\src/mainframe.cpp:4051
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:866
#: view)\src/mainframe.cpp:4051
msgid "Open an existing catalog"
msgstr "開啟一個索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:869
#: view)\src/mainframe.cpp:4054
msgid "Catalog a new volume"
msgstr "建立索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:872
#: view)\src/mainframe.cpp:4057
msgid "Up"
msgstr "上層"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:872
#: view)\src/mainframe.cpp:4057
msgid "Move up one level"
msgstr "向上一層"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:876
#: view)\src/mainframe.cpp:4061
msgid "Physical"
msgstr "實體"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:876
#: view)\src/mainframe.cpp:4061
msgid "Show the physical view"
msgstr "檢視實體模式"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:879
#: view)\src/mainframe.cpp:4064
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:879
#: view)\src/mainframe.cpp:4064
msgid "Show the virtual view"
msgstr "檢視虛擬模式"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:882
#: view)\src/mainframe.cpp:971
#: view)\src/mainframe.cpp:977
#: view)\src/mainframe.cpp:4067
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:882
#: view)\src/mainframe.cpp:4067
msgid "Show the search view"
msgstr "檢視搜尋模式"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:934
#: view)\src/mainframe.cpp:955
msgid "Is equal to:"
msgstr "完全相符："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:935
#: view)\src/mainframe.cpp:956
msgid "Starts with:"
msgstr "開頭文字："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:936
#: view)\src/mainframe.cpp:957
msgid "Contains:"
msgstr "內容包含："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:946
msgid "Extension:"
msgstr "副檔名："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:969
msgid "Selected physical folder"
msgstr "已選取的實體目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:1073
msgid "Catalog volume"
msgstr "建立索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:1444
msgid "Open catalog"
msgstr "開啟索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:1448
#: view)\src/mainframe.cpp:3642
msgid "VVV  files (*.vvv)|*.vvv|All files (*.*)|*.*"
msgstr "VVV (*.vvv)|*.vvv|所有檔案 (*.*)|*.*"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:1868
msgid "Choose virtual folder"
msgstr "選取虛擬目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:1954
msgid "New virtual root folder"
msgstr "新增虛擬根目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:1982
msgid "New virtual subfolder"
msgstr "新增虛擬子目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2000
#: view)\src/mainframe.cpp:3400
msgid "Enter the new folder name"
msgstr "輸入新的目錄名稱"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2015
#: view)\src/mainframe.cpp:3411
msgid "The new folder name is already present in the database"
msgstr "錯誤：新的目錄名稱已經在索引中"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2068
msgid "This catalog file does not exist any more"
msgstr "錯誤：這個索引檔已不存在"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2098
msgid ""
"Catalog not found:\n"
"\n"
msgstr ""
"錯誤：沒有找到索引檔\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2102
msgid ""
"Incorrect username or password for the following database:\n"
"\n"
msgstr ""
"錯誤：因為帳號或密碼錯誤，所以無法開啟下面的索引檔：\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2107
msgid ""
"Unable to connect to the following server:\n"
"\n"
msgstr ""
"錯誤：無法與下面的伺服器連接：\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2109
msgid ""
"Unable to open the catalog.\n"
"Please note that you are not connected to a database server so you cannot open a catalog located on another computer in the network.\n"
"If you want to open a catalog on another computer you must connect to the database server (Tools/Options menu)."
msgstr ""
"錯誤：無法打開索引檔。\n"
"請注意若沒有連接到資料庫伺服器，是不可以開啟網路中別台電腦中的索引檔。\n"
"如果想開啟網路中別台電腦中的索引檔的話，您必須連上在與資料庫伺服器（工具/選項）。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2131
msgid ""
"This catalog has been created with a previous version of the program and it needs to be upgraded, but the file containing the upgrades list is missing.\n"
"\n"
"You can try reinstalling the program to solve this problem."
msgstr ""
"此索引檔是由較舊的版本建立的，而且需要升級，但升級方法的清單已遺失。\n"
"\n"
"您可以試著重新安裝程式來解決這個問題。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2135
msgid "Upgrading the catalog, please wait..."
msgstr "升級索引檔中，請稍後..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2147
msgid ""
"This catalog has been created with an older version of VVV so you need to convert it to a newer format.\n"
"\n"
msgstr ""
"此索引檔案是由舊版本的VVV所建立的，所以需要升級為較新的格式。\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2148
msgid ""
"The conversion will create a new catalog with the same data as the older one, then you will use this new catalog with VVV. You will not use the older catalog any more.\n"
"\n"
msgstr ""
"升級將依照舊的資料新增一個新的索引檔，升級完後會得到新的VVV索引檔。請不要繼續使用舊的索引檔。\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2149
msgid "Do you want to convert the catalog creating a new one?"
msgstr "您要升級並另存成新的索引檔？"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2153
#: view)\src/mainframe.cpp:2361
msgid ""
"Unable to create a new catalog.\n"
"\n"
"You are connecting to a database server on another computer. You must execute this program on the server to be able to create a new catalog."
msgstr ""
"錯誤：無法新增新的索引檔。\n"
"\n"
"目前是連接到別台電腦上的資料庫。您必須在伺服器上執行此程式才可以新增一個新索引檔。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2157
msgid "Convert to a new catalog"
msgstr "升級成新的索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2165
#: view)\src/mainframe.cpp:2373
msgid ""
"Unable to find the database backup to restore.\n"
"\n"
"You can try reinstalling the program to solve this problem."
msgstr ""
"錯誤：無法找到備份的資料庫來還原。\n"
"\n"
"您可以試著重新安裝程式來解決這個問題。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2328
msgid "VVV (Virtual Volumes View): a program to catalog removable devices like CDs and DVDs"
msgstr "VVV（虛擬索引檢視）：一個為卸除式裝置，如CD和DVD建立索引的程式"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2329
msgid "Copyright (C) 2007-2010 The VVV Team"
msgstr "版權所有 (C) 2007-2010 VVV 團隊"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2330
msgid "Fulvio Senore: main developer"
msgstr "主開發者：Fulvio Senore"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2331
msgid ""
"\n"
"Jan Albartus: worked at the portable version and designed the application's icon"
msgstr ""
"\n"
"Jan Albartus：製成行動軟體和設計軟體圖示"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2332
msgid "This program uses icons from the Gnome, Ubuntu and Crystal icons projects"
msgstr "此程式的圖示使用Gnome、Ubuntu和水晶樣式圖片素材"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2333
msgid "This is open source software, distributed under the GNU GENERAL PUBLIC LICENSE"
msgstr "此程式是開源程式，在GNU通用公共許可證下發佈"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2345
msgid "Serbian"
msgstr "Serbian（塞爾維亞）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2365
msgid "New catalog"
msgstr "新增索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2415
msgid "Multiple items"
msgstr "多個項目"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2418
#: view)\src/mainframe.cpp:2469
msgid "Object description"
msgstr "檔案註解"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2431
msgid "File description"
msgstr "檔案描述"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2576
#: view)\src/mainframe.cpp:3173
msgid "Add To Virtual Folder"
msgstr "新增到虛擬目錄"

# Part of the Edit menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2581
msgid "Object information..."
msgstr "物件資訊(&O)..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2584
msgid "Rename..."
msgstr "更名..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2585
#: view)\src/mainframe.cpp:2620
#: view)\src/mainframe.cpp:3169
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2586
msgid "Update Volume..."
msgstr "更新目錄..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2610
msgid "New Root Folder"
msgstr "新增根目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2613
msgid "New Subfolder"
msgstr "新增子目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2619
msgid "Rename"
msgstr "更名"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2760
msgid "Please enter some search data"
msgstr "錯誤：請輸入搜尋資料"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2779
msgid "Incorrect file name search data"
msgstr "錯誤：請輸入正確的檔名"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2790
msgid "Incorrect extension search data"
msgstr "錯誤：請輸入正確的副檔名"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2802
msgid "Incorrect description search data"
msgstr "錯誤：請輸入正確的註解"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:2907
msgid "The search did not find anything"
msgstr "沒有搜尋到任何資料"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3056
msgid "Objects: "
msgstr "檔案："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3063
msgid "Total size: "
msgstr "大小："

# Part of the Edit menu
#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3176
msgid "Object Information..."
msgstr "物件資訊(&O)..."

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3220
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3310
msgid ""
"This command will delete the selected virtual folder, but it will not change the folders in the physical view.\n"
"\n"
"Do you really want to delete the selected virtual folder?"
msgstr ""
"接下來會刪除已選取的虛擬目錄，但是不會刪除實體模式下的資料。\n"
"\n"
"確定要刪除虛擬目錄？"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3335
msgid ""
"This command will delete this volume:\n"
"\n"
msgstr ""
"接下來會刪除下列的索引：\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3335
msgid ""
"\n"
"\n"
"from the VVV catalog. It will not delete any file from your disk.\n"
"\n"
"Do you really want to delete this volume?"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"從 VVV 的索引檔。並不會刪除實際硬碟中的檔案。\n"
"\n"
"確定要刪除以下的索引？"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3345
msgid "Unable to delete this volume: at least one of its files is used in the virtual view"
msgstr "錯誤：無法刪除索引，裡面至少有一個檔案在虛擬目錄中"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3366
msgid "Enter the new volume name"
msgstr "輸入新的索引名稱"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3366
msgid "Rename volume"
msgstr "更名索引"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3379
msgid "The new volume name is already present in the database"
msgstr "錯誤：所輸入新的索引名稱已經在索引檔中"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3400
msgid "Rename virtual folder"
msgstr "更名虛擬目錄"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3523
msgid ""
"This command will delete the selected files from the virtual view, but it will not change the files in the physical view.\n"
"\n"
"Do you really want to delete the selected virtual files?"
msgstr ""
"接下來會刪除虛擬目錄中已選取的檔案，但是不會刪除實體模式下的資料。\n"
"\n"
"確定要刪除虛擬目錄？"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3665
#: view)\src/mainframe.cpp:3742
msgid ""
"Unable to continue. You have choosen an existing file:\n"
"\n"
msgstr ""
"錯誤：無法繼續。您選擇的檔案：\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3665
#: view)\src/mainframe.cpp:3742
#: view)\src/mainframe.cpp:3824
msgid ""
"\n"
"\n"
"You must type the name of a non-existing file."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"您必須輸入現在沒有使用的檔名。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3674
#: view)\src/mainframe.cpp:3751
#: view)\src/mainframe.cpp:3833
msgid "Unable to continue: you have choosen a folder where you do not have the right to create a file."
msgstr "錯誤：無法繼續，您沒有權利在選取的資料夾中新增檔案。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3719
#: view)\src/opencatalog.cpp:255
#: view)\src/restore.cpp:287
msgid "VVV backup files (*.vvvbk)|*.vvvbk|All files (*.*)|*.*"
msgstr "VVV 備份檔 (*.vvvbk)|*.vvvbk|所有檔案 (*.*)|*.*"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3720
msgid "Backup catalog"
msgstr "備份索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3765
msgid "Backup completed"
msgstr "備份完成"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3788
msgid ""
"Unable to restore.\n"
"\n"
"You are connecting to a database server on another computer. You must execute this command on the server to be able to restore a catalog."
msgstr ""
"無法回復。\n"
"\n"
"您目前是連線到伺服器中的資料庫。您必須在伺服器上才可以回復索引檔。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3802
msgid "The catalog name is missing"
msgstr "錯誤：沒有索引檔名"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3806
msgid "The backup name is missing"
msgstr "錯誤：沒有備份檔名"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3824
msgid ""
"Unable to continue. You have choosen an existing catalog:\n"
"\n"
msgstr ""
"錯誤：無法繼續，您選擇的索引檔：\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3861
msgid "Restore completed"
msgstr "回復完成"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.cpp:3878
msgid "Update Volume"
msgstr "更新索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/object_description.cpp:145
msgid "Please enter the description for the following object:"
msgstr "請輸入下列檔案的註解："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/object_description.cpp:148
msgid "OBJECT NAME"
msgstr "物件名稱"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/opencatalog.cpp:163
msgid ""
"You are about to open a catalog located on the server.\n"
"\n"
"Enter the alias or the complete path to the catalog file.\n"
"Remember that the path must be relative to the server, not to the client."
msgstr ""
"您試著要開啟伺服器上的索引檔。\n"
"\n"
"請輸入索引檔的完整路徑。\n"
"請注意輸入的路徑必須是相對於伺服器的路徑，而不是使用者的路徑。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/opencatalog.cpp:257
#: view)\src/restore.cpp:305
msgid "VVV files (*.vvv)|*.vvv|All files (*.*)|*.*"
msgstr "VVV (*.vvv)|*.vvv|所有檔案 (*.*)|*.*"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/opencatalog.cpp:277
msgid "Open Catalog"
msgstr "開啟索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/opencatalog.cpp:281
msgid "New Catalog"
msgstr "新增索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/opencatalog.cpp:285
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/restore.cpp:154
msgid ""
"You are about to create a new catalog from a backup file.\n"
"\n"
"Enter the complete path to the backup file and to the catalog file that will be created.\n"
"You cannot enter the name of an existing catalog."
msgstr ""
"您試著要在備份檔中還原出索引檔。\n"
"\n"
"請輸入備份檔的完整路徑，還原後索引檔會出現在同一個目錄下。\n"
"請注意目錄下不可以有相同的索引檔名。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/restore.cpp:159
msgid "Backup file:"
msgstr "備份檔："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/restore.cpp:171
msgid "New catalog:"
msgstr "索引檔："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/restore.cpp:286
msgid "Select backup file"
msgstr "選擇備份檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/restore.cpp:304
msgid "Catalog file"
msgstr "選擇索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:179
msgid "Reopen the last used catalog at startup"
msgstr "開啟上次關閉前的索引檔"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:185
msgid "Beep for tasks longer than (seconds):"
msgstr "在幾秒後發出警告聲："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:193
msgid "Change language"
msgstr "更改語言（Change Language）"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:196
msgid "General"
msgstr "一般"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:204
msgid "Show the following data for audio files:"
msgstr "顯示音樂檔案的後設資料："

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:229
msgid "Track number"
msgstr "曲目"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:255
msgid "Audio files"
msgstr "音訊檔案"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:263
msgid ""
"Check the checkbox below if you want to access catalogs stored\n"
"in a network server. Each computer in the network will be able to\n"
"access the same catalogs stored in the server.\n"
"DO NOT check the checkbox if you only want to access catalogs\n"
"stored in this computer and you do not want to share them\n"
"with other computers."
msgstr ""
"若要連接伺服器的話請勾選核取方塊。\n"
"網路上的所有電腦都可以連到伺服器中同一個索引檔。\n"
"注意：若沒有需要連接伺服器的話請不要勾選核取方塊，\n"
"也不要跟其他電腦分享。"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:268
msgid "Connect to a network server"
msgstr "連接到伺服器"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:275
#: view)\src/settings.cpp:298
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:281
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:287
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:295
msgid "Test server connection"
msgstr "測試連線"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:385
msgid "You must enter a server name or address"
msgstr "錯誤：伺服器名稱或路徑不可為白"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:389
msgid "You must enter a username"
msgstr "錯誤：帳號不可為白"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:393
msgid "You must enter a password"
msgstr "錯誤：密碼不可為白"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:456
msgid "You must enter the server name or address"
msgstr "錯誤：伺服器名稱或路徑不可為白"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:461
msgid "Unable to connect to the server"
msgstr "錯誤：無法與伺服器連接"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/settings.cpp:463
msgid "Server connection successful"
msgstr "錯誤：伺服器連線成功"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/update_volume.cpp:184
msgid "VOLUME NAME"
msgstr "索引名稱"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/update_volume.cpp:189
msgid "Enter or select the path to volume to update"
msgstr "請輸入要更新的路徑"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/update_volume.cpp:209
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/vvv.cpp:300
#: view)\src/vvv.cpp:356
msgid ""
"Unable to connect to the server\n"
"\n"
msgstr ""
"錯誤：無法與伺服器連接。\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/vvv.cpp:302
#: view)\src/vvv.cpp:308
#: view)\src/vvv.cpp:358
#: view)\src/vvv.cpp:364
msgid ""
"An unexpected error has occurred. Here is a description of the error:\n"
"\n"
msgstr ""
"一個預料之外的錯誤發生，以下是錯誤資訊：\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/vvv.cpp:314
#: view)\src/vvv.cpp:370
msgid "An unexpected error has occurred. This application will be terminated"
msgstr "一個預料之外的錯誤發生，程式即將結束"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/vvv.cpp:382
#: view)\src/vvv.cpp:466
msgid ""
"An unexpected error has happened. Here is a description of the error:\n"
"\n"
msgstr ""
"一個預料之外的錯誤發生，以下是錯誤資訊：\n"
"\n"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/vvv.cpp:408
msgid "The volume path does not exists"
msgstr "錯誤：索引路徑不存在"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/vvv.cpp:449
msgid "Volume name not found"
msgstr "錯誤：索引名稱不存在"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/dlg_file_information.h:47
msgid "File information"
msgstr "檔案資訊"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/exportdata.h:71
msgid "Export data"
msgstr "輸出資料"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/mainframe.h:112
msgid "VVV"
msgstr "VVV"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/object_description.h:54
msgid "Object Description"
msgstr "檔案註解"

#: E:\C_Prg\vvv
#: (virtual volumes view)\src/restore.h:46
msgid "Restore"
msgstr "回復"

#~ msgid "Edit Description..."
#~ msgstr "編輯註解..."
#~ msgid "MP3"
#~ msgstr "MP3"
#~ msgid "You are about to update the following volume:"
#~ msgstr "您要更新以下的索引："

